0057 黑警係土瓜灣浙江街捉走個女仔

推

push

pushhh

又綁架?區議員呢?

dllm死黑警

唔可以畀手足被消失

屌

dllm

推推推

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

#土瓜灣
0103 馬頭圍道212號 4藍衫1便衣持盾上樓。

唔知有冇關係

李軒朗應該跟進緊

推ar....sosad

Push

仆街依家落單捉 連捉個個係邊個唔知點搞呀

土瓜灣已經算紅區
咁都走去掃?

cls

我mean係搵區議員求助 自膠

呢單可能係同家暴有關，區議員李軒朗話（tg）

推！救人！

入群會多D資訊

抄

推！